內有炸彈！！！

路中一包可疑物品 外貼 內有炸彈, 唔知popo會直接移除 定花好多時間call 拆彈專家？

呢d野要請教下工聯會喎 連登邊有人識

唔洗問popo 唔洗問工聯會 打副本時實驗下就得嘎啦